圍魏救趙 立委即18區大集會。

立即去自己區既地鐵站聚人。 8點鐘 各區地鐵大破壞。